K8黑雨使唔使返HKU?

今日黑雨喎，使唔使返HKU影相呀？

要返去痾尿話俾人知自己係hku學生

影學生證最實際，話晒呢度攝影group